痴9線聽日又要返工

on9㗎

做人好撚慘

仲要返足5日半 癲

星期三都係紅日得唔得啊屌你老尾！！！！！

港奴

得